跪求 好睇劇情獵奇動漫推介

thzz

Deadtube

Jojo

jojo都算獵奇咩?

more?

beastar

屍體派對
Another

血戰C

Schooldays

魔法戰爭

點會唔算 樓主獵奇係咩意思🤔

寒蟬鳴泣之時

一定要睇晒

呢套睇咗喇

血腥暴力色情 而且富有豐富劇情

JoJo 太勵志啦 好似奮鬥片多啲

樓主其實係求 H 漫

伊藤潤二嗰類基本嘢當你就算無睇過都聽過，唔講啦

口味較輕：
三角草的春天
切子
惡魔蛙男
訊號

口味較重：
辱 -肉-
南瓜魅夜
鬼畜島
殺戮モルフ
虐殺妹型

暫時諗到呢啲

berserk

BLOOD-C
妖精的旋律
屍鬼

大劍claymore

川尻善昭系列：
バンパイアハンターD
獣兵衛忍風帖
MIDNIGHT EYE ゴクウ
魔界都市〈新宿〉
妖獣都市
バイオ・ハンター

ブラックマジック M-66

冥王計画ゼオライマー

デビルマン 誕生編
デビルマン 妖鳥死麗濡編
AMON デビルマン黙示録

人狼 JIN-ROH
BLOOD THE LAST VAMPIRE

LUPIN THE IIIRD 血煙の石川五ェ門

アフロサムライ

(唔獵奇但好正)
プラスチックリトル

呢幾個睇過btw多謝

wow正 夠我睇個幾月 每日三餐終於有著落

無盡感激巴打推薦 我會盡快睇完畀返個feedback你

GONZO出品的Speed Grapher

堆OVA 無記錯的話，有部分當年香港戲院播過，仲出過碟

異獸魔都

妖精的旋律

來自深淵

烙印戰士

海貓鳴泣之時

Another

來自深淵最近睇完，超正
建議睇完動畫睇漫畫

里世界郊遊

最緊要有中文字幕jer

thz

寄生獸
惡魔人 soundtrack 100分
大劍
約定的夢幻島 絕境求生
來自新世界 前半段好悶
來自深淵 可愛探險畫風 極大反差
斬赤紅之瞳 悲慘

甲賀忍法帖

慢慢睇啦
睇到悶悶地，睇套撲殺天使ドクロちゃん輕鬆下

啱啱睇完套好似嘅片名叫做 殺戮天使

大推 呢套必睇
動畫完美還原 漫畫都正

啱啱睇緊撲殺天使好正喎超搞笑呢個作者其他作品好唔好睇㗎?

Death tube
Satanophany

獵奇另一用法為日本ACG界中，獵奇被引申有「血腥、殘酷、驚悚」一類之意。

Jojo點睇都唔算

其實駕籠真太郎 氏賀Y太果d先叫獵奇
上面有d根本就係有少少血腥就話獵奇.....

睇完撲殺天使先
再睇下你呢d 係咪先係獵奇嘅皇道

但係有冇動漫

漫畫唔睇啱 有冇名

有套嘢叫ジェノサイバー，係獵奇但唔知佢講乜

動畫就動畫
動漫係包晒動畫同漫畫
等我仲以為係講晒兩樣
只有某地區人先咁叫

變身

屌動漫

Jojo都幾血腥嘅

動畫lorrrr

賀籠好正

最緊要有中文字幕